每次見屍體發現案, 就如刀鋒穿過心窩一樣

致各位前線手足:

我係一位土生土長又矮又肥嘅C9, 驚青又細膽, 亦唔敢出嚟行, 因為驚要人救我!
最近不停見到一條問題: 我地可以為你擋子彈, 你可以為我地做D咩?
我很慚愧, 我真係做唔到D咩! 只能做到最基本果D!

你地話我唔明你地有幾絕望! 係, 真係唔明! 宣洩憤怒後為何仍要比位人入去捉你地上車/差館, 唔知幾多日後係網媒/報紙又會見到多一單浮屍/跳樓案! 而家仲要係扮放你地再捉返先殺人都唔使, 直接殺咗掉落海/樓 (發現屍體時係全黑色衣著或醫院衫)!

人地要震懾你地, 你地唔可以”驚”下架咩? 乖一陣都唔得?
除了等對家有所鬆懈, 另一方面亦要讓自己冷靜下來重整旗鼓!

而家唔係同你講坐監, 而家係隨時無命, 係無命呀! 係咁勇唔要命, 點解唔留條命好好用呀?
對家要打傻打殘廢甚至打死你地都仲有OT收, 你地呢? 死一個就少一把聲你地無覺得唔值咩? 對家就係想剩番D聽教聽話, 就變得易控制啦!

係你地講為香港命都可以豁出去, 咁就請你地用係有價值嘅地方! 老土都要講, 你地為一個壓迫你地嘅政權打到命都無, 但為你地所愛嘅香港卻不能忍一時之氣!
心知肚明對家一D都無珍視過香港人!

我可唔可以跪求你地不要為我擋子彈, 因為你地任何一條命都十分極之好L矜貴!
我只知道人一無命才是真真正正的絕望!

你地可以為你地最愛嘅香港貪生一點, 然後從長計議嗎?

Long Run! Fighting HongKongers!

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

那部份是討論S 小姐是否可信?

我係唔同post share 呢個post 姐
唔係針對你呢個post